有無人係成功搵到工？做返老本行又offer ok既？

利申本身機管局做野
大半年前社運開始左無耐時裁員俾人炒左
跟住一直搵唔返機場工（本身讀航管/營運）
加上住得好偏，又唔想搵D好遠水路既工（個陣旺角/中環都有offer, 但日日來回要兩個幾鐘，未計OT)
於是俾人介紹左去做整車，返工地方近
但日日日曬雨淋露天整車，又要人手裝呔又盛，開工做到收工
一直有send cv但都無回音
有無巴絲打係本身失業中又搵到老本行既工？
我好想辭職，但驚會失業，唔知點算

整車可以移民 其實唔錯🤢

機管局做過都搵唔到工

呢行有冇牌要考？
有冇兩三萬一個月？

成行收皮呀宜家

唔會啦 除非你係電機degree+有設計底既
唔係既普通一個維修佬係唔會移民有分加

本身社運個陣已經cut team cut contract
加埋個疫情
依家先叫好少少 但offer已經少左好多
去見普通office工又唔同讀MBA出身個D
無咩加分點人地點會請你

無 入行門檻低
岩岩入去做14-20k左右啦 做師傅既3萬唔係問題
我老闆仲請緊人 就算周圍失業都無咩後生想降level做依D低賤行業
不過真係好撚辛苦 因為我間車房係露天 唯一既室內係做驗車
室外係做維修

幾耐先做到師傅先
聽你講係好攰
得萬幾好似有d小
兩三年夠唔夠儲到經驗估中師傅？

Ching multiuser account ? 你年頭仲講緊公司春茗唔敢辭職喎？

邊度易D搵整車工?

兩三年一定夠做師博
萬幾蚊相比我之前做機管局係真係好撚小又辛苦勁多
不過無相關經驗 新入行係咁上下
不過咁既時勢有份工好過無份工 同埋好彩我本身鐘意運動 先頂得順返依度 日日安慰自己返依度當做左成日運動

一星期翻幾日

大半年前社運開始左無耐時裁員俾人炒左
廢就廢咪賴ok?

加上住得好偏，又唔想搵D好遠水路既工（個陣旺角/中環都有offer, 但日日來回要兩個幾鐘，未計OT)

一打唔洗找

係AA做
未聽過AA炒人

兩年升師傅
升仙就有份